有冇人覺得羅志祥（小豬）完全無問題？

我完全唔覺得佢有問題

佢最大問題係得罪咗女人。

其實係 男人同好多女人做愛有乜問題
只係全天下除咗毒撚以外的男人都會犯的錯

當初我女朋友背住我同人玩4p
得閒仲叫下泰鴨

我依家諗返都係覺得唔應該嬲佢
男歡女愛好正常啫

叫下雞又有問題
十個女人十個都係雞
差在公家定私家雞

唔應該咁既

泰鴨去邊到叫？

咁女人係咪可以同好多男人做愛？

係 只要係自願就得
根本啲女自己摏個頭埋去壞男人度 唔明有乜好怨

其實佢亂搞係佢私事 呢方面係冇錯
甚至拍緊拖出去亂搞都ok
只要係雙方同意嘅開放性關係
但佢個case離離合合 女方又咁多怨氣
可能係女方冇同意過 唔會接受到

都2020年有咩關係接受唔到
佢係衰在背叛對方呢下 真係冇辦法拍落去
一係去搵個接受佢亂搞嘅對象 兩個都開心

大陸雞一隻

佢既問題係手機收得唔密。

加上工作因素，之前某位補習老師

因為讚好141搞到冇左份工。

因為佢本身係老師，變咗叫雞=錯

如果佢係地盤佬/廚房佬就冇人理

但我點都要講多次

天地有正氣 梁sir 冇叫雞！！！

有個朋友，同老婆拍左約十年拖

平均一星期玩1-2次hg/㩒鐘，中俄泰都玩

剛有了小朋友，十年間從未被發現

最緊要唔好惹到性病。佢冇check

佢有咁嘅條件 又有咁嘅性慾 真係好難克制架wo 係衰戇鳩搵個支那大小姐拍長拖

中國人自古以來都係三妻四妾，守護中華文化何罪之有？
你地受咗西方思想荼毒，粗暴干預小豬對傳統生活方式嘅堅持，行徑極度惡劣